steam有咩game好玩

求推介

你有咩GAME？想玩咩類型？

Nekopara
BaldrSky
Koikatsu Party

Flight Simulator 2020

好多 咩類型先

ai shoujo

A way out

dark soul

pussy

Wild animal racing

AOE DE

Death stranding

Fall guys
Among us

你部機個spec點先？

medieval dynasty

csgo

ff

Meltys quest

真

唔知你想要咩類型，但有兩隻好特別既解謎game我一定推薦，因為好少類似遊戲

第一隻係return of the obra dinn，paper please作者整，簡單而言就係要透過唔同線索去搵返一艘遇難既船所有人既身份同下場。隻game既玩法畀你有查案既體驗。遊戲幾乎所有野都係線索，你要好留心每個細節，再加上常理去推斷。遊戲心思在於你要搵大概50條友身份，作但每一個人作者都安排左線索畀你推理，唔洗亂估，只係有一兩個要用排除法。

第二隻係outer wilds. 唔好睇錯做outer world.呢隻係隻宇宙探索遊戲。隻game最特別既地方係匠心獨運既宇宙同著重故事。好少以宇宙做主題既game咁focus講故事，而呢隻game係以講故事為主軸。雖然成個宇宙唔大，只有5個星球再加幾個衛星，但每個星球都有自己既法則同規律。星球本身就係一個謎題，知識就係解謎既鎖匙，只有了解每個星球既法則同秘密，你先知點樣同幾時去某d地方，同埋點去d隱藏地點；遊戲入面每種現象，每個地方，都佢出現既理由，都係整個故事既一部份。冇一位地方淨係用黎做布景。
隻game 本身係open world而且非線性，你想探索邊個星球先都得，每個星球都有好多前人留低既訊息同線索，當中會有資訊引導你去其他地方。而且從中會逐少了解星球以至整個太陽系既運作規律，歷史同故事全貌。隻game有幾種結局，一個真結局，當你諗到點爆機時你隨時都可以爆機。
如果鍾意interstellar既人應該會鍾意呢隻game。兩者都刻畫左宇宙既孤獨同對未知既恐懼，仲有自然定律既強大。但同時亦刻畫到係孤獨既宇宙中人與人既聯繫。interstellar就係講愛將人聯繫；而呢隻game就係講好奇心同對真理既追求將人聯繫。仲要隻game又係有個星球大部份係水。

Deadcells
Spelunky
Hades
Enter the gundeon
Binding of Isaac
Noita

用Steam只係會玩rouge like games

Little Witch Nobeta

The Forest

Dying Light

no man sky